{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad ja rool."},{"text":"Minu sees saab s√µita oma perega."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad ja mootor."},{"text":"Ô∏è V√µid reisida kaugetesse kohtadesse minus."},{"text":"Lendan pilvede kohal."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"3","type":"transport","question":"K√§in chugga chugga choo choo! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Jooksen radadel."},{"text":"Mul on vile."},{"text":"Paljud inimesed saavad minu peal s√µita."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole rattaid."},{"text":"üòÄÔ∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"Kala ujub minu k√µrval."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Kannan kaasas palju asju ja olen suurem kui auto. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kaste kannan tihti kaasas."},{"text":"Mul on suured rattad."},{"text":"N√§ete mind teel kaupa toimetamas."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Sa s√µidad minuga jalgadega ja mul on kaks ratast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead mind tasakaalustama."},{"text":"Sa v√µid minuga pargis s√µita."},{"text":"V√µib-olla kannad minuga s√µites kiivrit."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"7","type":"transport","question":"V√µtan palju inimesi m√∂√∂da linna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju kohti."},{"text":"L√µpetan inimeste pealev√µtmise."},{"text":"Mul on marsruut, mida ma j√§rgin."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Lendan ringi, kuid mitte nii k√µrgel kui lennuk ja mul on keerlev tera. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √µhus h√µljuda."},{"text":"Vahel aitan inimesi h√§daolukordades."},{"text":"Ô∏è V√µin otse √ºles minna."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma viin inimesed sinna, kuhu nad peavad minema ja sa maksad mulle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on arvesti, et kulu kokku lugeda."},{"text":"Olen tihti kollane."},{"text":"Sa v√µid mind rahestada t√§naval."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöï"}},{"level":"10","type":"transport","question":"K√§in v√§ga kiiresti ja v√µin Kuule lennata! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan palju k√ºtust."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Reisin kosmosesse."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Segway","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm! Ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk vili."},{"text":"Minu v√§rv on sama, mis p√§ike."},{"text":"Ahvid l√§hevad minu jaoks 'oo oo aa'."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ. J√§nkud armastavad mind mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Peeter J√§nes naudib mind."},{"text":"Minu s√∂√∂mine aitab pimedas n√§ha!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa v√µid mind klaasis juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vedel."},{"text":"Suur loom teeb mind."},{"text":"Aitan kasvada suureks ja tugevaks!"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen v√§ike, roheline ja kasvan kaunas. Mind v√µib s√º√ºa suupistena. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Mind v√µib keeta v√µi s√º√ºa toorelt."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen punane ja mahlane ning kasvan puu otsas. Vahel k√ºpsetatakse mind pirukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Olen tulet√µrjeauto v√§rv."},{"text":"Minuga saab teha m√µnusa desserdi!"}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist. Olen ahjus k√ºpsetatud ja v√µid minuga v√µileiba teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti viilutatud."},{"text":"Mind valmistatakse teraviljast."},{"text":"V√µid mulle peale panna maap√§hkliv√µid ja tarretist."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen kollane vili, mis on hapu! Sa v√µid minuga limonaadi teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tsitruseline puuvili."},{"text":"Ma teen naljaka n√§o, kui sa mind tavaliseks s√∂√∂d."},{"text":"Mulle maitseb n√§mm, kui lisad vett ja suhkrut."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":true},{"label":"Laim","isCorrect":false},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Ma olen pikk ja peenike ja sa l√∂mastad mind kahvliga √ºles. Mulle serveeritakse tihti koos kastmega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pasta t√º√ºp."},{"text":"Itaalia inimesed armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Maitsen tomatikastmega suurep√§raselt."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Pasta","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§rviline maiuspala, mis on k√ºlm ja magus. Sulan p√§ikese k√§es. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmutatud magustoit."},{"text":"Ô∏è Sa pead mind hoidma s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes nagu ≈°okolaad ja vanill."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen kr√µmpsuv, soolane ja p√§rit maast. Inimestele meeldib mulle v√µid peale panna v√µi friikartuliteks teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Minu k√§est saab valmistada praefriikartuleid."},{"text":"Mulle maitseb h√§sti, kui v√µiga puistata."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}]}